物理治療應該要開係Physicla 隔離

每日咁撚多中學雞 著埋校服皮鞋去做gym 睇到佢地既動作 好似對自己身體有仇咁 唔傷都幾難啦

咩係 Physicla?

邊間gym

間間都係啦 依家全港physical 中學雞任做一個月

唔係唔得

係個個鬥重，死舉借哂力

關節就快打柴